仲有無人有玩coc?

近排更新左，所以玩番，想問下有無公會收人?